一係攻一係走！！！

班警犬不斷推, 不斷打, 不斷拉;
你地就不斷退, 不斷被打, 不斷俾人拉！！
勇武都要勇武得有腦！
你地得個企字同俾人打13拳既巴打有咩分別！！！

push

Push

push!!! 睇到好嬲

唔好再俾人拉得唔得！

同意

求下你地走啦！留得青山在, 那怕無柴燒！

推上去呀！！！

諗下我講嘅野啦求下你地

不要戀戰

不要戀戰!!!

留得青山在, 那怕無柴燒！

唔好比佢沉底

求下你地

唔好再送人頭得唔得！

明顯想大搜捕

勇武都要勇武得有腦！

勇武都要勇武得有腦！！

推上去呀